5系直6 vs 直4 twin turbo

想買2手2012年之後, 請巴打俾D意見, 謝謝!

寶馬就緊係直6啦

下下等turbo點得

直6 即係2500cc 以上個D?!

入門5系冇乜所謂啦
直4 慳油d
就算m都轉左4.4twin turbo 好多年

thx巴打, 即係520? bmw D 型號多到唔識分......

直6要食舊款，直4就新款，但上網話壞左整好貴

寶馬新款都無玩直6咁制，舊款多d
我覺得直4 turbo都夠玩既

之前都揸1800CC, 想feel下3000cc 好矛盾

玩得直6唔好到時驚油費貴縮晒腳就ok

都OK既

5系直4turbo會唔會無力? 定選3系直4turbo好D?

去試車
力既野人人唔同
渣開535i 果d 渣520實話無力

著男裝既老母, 同著女裝既老母既分別.

都係同一個老母, 只係件衫唔同

其實L4出左咁多年, 上google youtube都大把答案啦

仲有L4係twin power turbo 唔係twin turbo, 得一隻咋

thx巴打

諗住睇岩先試, 廢事唔岩又叫人試。睇過下28car 535i 全部GT款, 唔岩心水.....唉
睇黎都係搵520i...

thx巴打, 明白晒。你有冇揸馬仔?分享下....

L6 L4T 都有過渣緊, L6NA得番舊款啦, 有畢直就梗係L4T

看似有選擇, 其實無 疊埋心水搵架白色520i

十月前出520d 啦
再唔出就冇
新款柴車得佢一部
平過5系唔計
另外就已經係levente

直4隻tubro 你睇過原理就知好難壞。。。所以直4啦

屋企揸緊F10 523i
同車場有部520i
全市區油耗幾乎一樣

買車之前好掙扎上唔上528i(3.0na)/535i
因為油耗同驚turbo壞就冇揀

即係520,523?

520同523有咩分別 媽呀，好亂呀！

L4 2.0T(520i, 528i後期)
L6 2.5NA(523i)
L6 3.0NA(528i前期)

印象中L6 2.5NA, 3.0NA 係香港代理冇繼續入

有無考慮過520D? 慳油又好力

唔該晒，巴打，如果買2手返原廠check車會唔會多餘左？

柴油？上網話好嘈

請問咁520同528有咩分別？都係直4。thx

engine調教唔同
528 馬力扭力大d

絕對唔嘈 我自己揸緊代步 唔開𥦬都聽唔到

咁ok，多唔多野整？

低壓tubro 你唔亂改車既定時定候保養。。。。好多野壞先都未輪到佢

柴油車就油錢平。。同堆歐洲車隔音好本身唔會點嘈
但開窗同企係車頭就同電油車好明顯有分別

車呢d 睇手神

揸緊320dgt， 車入面真係聽唔到同汽油有咩分別

咁又岩，柴油車消耗品應該同汽油車一樣？！
我想搵部白色黑籠，同埋鐘情個液晶車標

柴油車最驚個催化姐。。如果你用岩規格engine oil 都無咩大問題。。同埋而家如果二手黎講 柴油車一定貴過汽油車。。所以買車budget 都係一個考慮

本身部車德國制👍🏾同埋後座無得輸

岩岩睇左，真係over budget

直4 tubro 囉 過4千轉把聲都好正🤤

咩年份有液晶車標? 好好J呀

小弟唔係好明咩係液晶車標🤦‍♂️

標版？

520d 320d 要入尿素?
其實幾錢?

係標版...Sorry....

香港好似14年5系之後先有電子錶版wo

我諗你買車時問問車主。。。可能option 野黎。。有d 齋版應該無

唔知洗唔洗入 但入完都係平過汽油 放心

上架驗車係咪最好返廠?

facebook 有間專門驗車架 千幾蚊唔好慳

上面款唔係上代5系電子標版
呢個新款正得多

上一代facelift左已經有電子標版

補充番我想講香港代理冇跟全液晶版
上一代facelift 5系只跟普通電子標版

原來係咁
有無comparison?

我當年睇嗰款,但個人覺得唔算係電子錶版

btw 香港代理 facelift M sport版應該有跟全液晶版吧?!

搵到520有而岩budget

520D 可以一試， 車快又慳油 ！

扭力大 ！

F10 揸咗兩年多啲 基本保養 換過催化 壞過一次𥦬 整返唔貴

每星期行360公里

但係28car 2014 果堆520i 個錶板似係台灣果個wo
即係sport, eco, comfort 會變三次樣

成30個,,,, 加多少少買柴油, 油錢都慳返返黎la

520D 同 520i 扭力好大差別 ！
起步520D 快好多
唔介意油錢 可以諗535i ,
但保養同損耗 會勁少少 ，
V6 TwinsTurbo 都OK 快 ！

揸緊L6 2.5na
平均油錢$1.3-1.5/km
90%巿區
好多人都話3000cc食油食得好恐怖
但講真好睇你點揸
L4turbo谷起上來嘈啲
我架L6揸起感覺上一過左3000轉會突然爭好遠
但我嗰架係x1來

我仲係xdrive，所以真係比想像中慳油得多

X1 柴油路過
support 520d
$0.2-0.3/km

柴油大扭力100km前好力水
上到 100km 開始上得慢左

好多巴打推柴油，但2手都37萬，唔岩budget

事出必有因 , M5 都係賣緊 60 萬

Petrol 1.5$
Diesel 0.5$

Petrol 每年跌N$
Diesel 每年跌N$/2

Thx巴打，油費唔係主要選車原因，比較著重budget同駕駛樂趣

柴油好低轉就有力, 一樣後驅
山路, 80-120km/hr 都好好玩
如果係我就加budget 出柴油
柴油抗跌力又高d, 油費又平

Agger，

駕駛樂趣：低扭爆

budget：柴油37 萬，渣3-4年可能仲有27萬都唔奇。電油依家27萬，3-4年後17萬都無，應該Under 15萬。仲未計幾萬蚊油錢慳左

講到咁好，搵下有冇白色黑籠盤先啦

渣過新款320gt 其實有左tubro 低轉都有力既
咁當然柴油就一定低轉好力d😝

睇落520D 全部都未facelift